有冇人搭小巴係唔敢嗌落車...

我都係
有時驚起上黎直接開窗跳車算

之前我都係，不過而家大膽左，一上車就嗌落車

我會自己帶個鐘仔上車撳

次次係總站行返轉頭

所以我做左小巴司機

之前都唔夠膽 但要落車死都要嗌啦

上面全部都係自閉仔

大家都有社交障礙

試過遲嗌比個司機屌

細個個陣係總站前嗌有落
之後唔敢自己搭小巴

我係唔知幾時嗌，同站名叫咩

細個一開口就er...
er撚完就總站

下次大家會唔會連嗌救命都唔敢

成班毒撚影衰晒男人
大大聲嗌有落不知幾撚型，全車人都淆晒你底，稱霸全車

搭小巴經觀塘道大大聲嗌一聲油站有落，或者嗌一聲新光有落，成架小巴行緊最右線都要cut到最左比你落車呀，不知幾撚型